一人一首楊千嬅冷門歌

假如讓我說下去

自由行

處處吻

撈月亮的人
傻仔
自由行

可惜我是水瓶座

小城大事

咁都冷門

友誼小姐

一個人的童話

數你

我等我在

藍與黑

冬天的故事
芬梨道上

初見

舊地

出埃及記

傻仔

知情識趣

上面大部分都主打嚟邊忽冷門

你呢首最冷啦

假如讓我說下去 數你 係冷門？

Btw 深息

芬梨道上
深息
零號

鍊金術

亦舒說
風采依然
金絲雀

塔羅迷
Mr

我的生存之道

分手聽聽撚到喊出聲

同eason 合唱果首 其實我記得

罐頭湯
遊花園
甘願為你
亦舒說
嬅麗緣

嬅麗緣

次次佢都話嬅麗緣係賣餅所以唔唱

買咩餅
呢首歌啲歌詞根本就係佢寫照

香港有間餅店叫華麗園

佢唱live就好啦

我錯過了甚麼 出自第一隻碟

其實佢好多歌都好好，但真心唱得唔好

689來了 將一顆癡心吃掉了

係我有生之年應該冇乜可能
想佢開多次minor classics就滿足啦

楊千嬅 - 楊千嬅

零號 心魔 水月鏡花

真愛開玩笑

熱血青年

火鳥

非賣品
e714342

稀客

勇

來生舞

背後女人

身分證no嗰首

抬起我的頭來

飛女正傳都冇

陌路

我怎可能離不開 捱到現在

E-714342

想起某個面具 教過去好感告吹

我係我

笑中有淚
小星星
勇

尋人機器

明日之歌

我是羊

電光幻影
睇完林夕既訪問講到呢首歌，話佢叫千嬅唱唔好理歌詞講乜( 因為唔會明) ，就當佢發神經咁寫出來。

有發生過

算唔算冷門

如果只因你可親

寒舍

最好的債

河童
簡愛
自由行
長信不如短訊
男女關係科
的士司機
明日之歌
(唔知乜叫一人一首

最後的歌

莎莉都有首歌叫華麗緣

向左走向右走

呢首不得了

Btw，我諗起 因為所以

愛在旁若無人的天空

最後今天 有無人識

畢氏定理

仲有首唱唔到嘅
她成功了他沒有

悲歌之王

洋蔥

我覺得呢首幾好聽，但唔見前面有人講

直覺

楊千嬅

仲有知更
稀客其實係咪同eason首落花流水有關係

唔知點解好鍾意夏天的故事隻碟入面首 啫喱
聽落好夏天好青春

另外都好鍾意亦舒說 不過前面有人講咗鳥

我錯過了甚麼
乾脆
曾幾何時
幹甚麼
零號
深息
慢熱北海道夏
一個人的童話
啼笑因緣
真愛開玩笑
single
亦舒說
只談風月不談戀愛
一葉舟

最後今天
稀客
一個人的童話
當我想起你

一葉舟
愛在旁若無人的太空
高我

見到亦舒說已經知係真fans

友誼萬歲

彈珠人的愛心炸彈

一千零一個

簡愛

斗零爭囉 勁鍾意

亦舒說真係佢所有歌我最鍾意嘅一首

Unlimited好多好歌

呢隻碟真係滄海遺珠

堆side track高汁到不得了

冇人提快樂與哀愁

小星星

minor classics唱過個堆
零號
洋蔥
民間傳奇
紫色
深紫色
藍與黑
小島
我愛壞人

我等我在，呢首我最鐘意，完全唱出左自己對往事個種不切實際既奢望同留戀！

期待再期待，瓶內的乾花能盛開

如果東京不快樂
咬唇